Hey Salut toi ! a te plait? Alors laisse un "J'AIME" , Abonne toi et surtout n'oublie pas de lire la DESCRIPTION !

 LES INFOS SUR L'AUTEUR & LA VIDO

Chane de l'auteur : https://www.youtube.com/user/ZellowTV

Spot tourelle sur 3 cartes de Black Ops 2 | Aftermath - Carrier - Raid
______________________________________________________

 EN PARTENARIAT AVEC :

 OWND Controllers : http://ownd-controllers.fr/ Utilise le code "PGTV" pour avoir un rabais de 10% sur les manettes OWND Controllers

 Matriel Gaming de qualit ! http://www.roccat.org/
______________________________________________________

 RETROUVE LE MEILLEUR DE NOS VIDOS DANS LES PLAYLISTS :

Playlist spciale OCE-Edit&Montage : http://www.youtube.com/playlist?list=PL109FEB125C128BFA&feature=plcp

Playlist spciale Tutos, Trucs et Astuces : http://www.youtube.com/playlist?list=PLEBD9E7F004319870&feature=plcp

Playlist spciale Commentary : 
http://www.youtube.com/playlist?list=PL2D4460681B12BBD0

 POUR SUIVRE L'ACTUALIT DE LA CHANE :

 Abonne toi  la chane (cela prends 2s et c'est gratuit) http://www.youtube.com/subscription_center?add_user=PlayGeekTV
 https://twitter.com/iPlayGeekTV
 http://www.facebook.com/pages/PlayGeekTV/336579409760659

A bientt
L'Equipe PlayGeekTV